# Kérdések

### 1.2	Nem funkcionális követelmények
A rendszer nem funkcionális követelményei, pl.: milyen környezetben fusson, milyen teljesítményt kell produkálnia, milyen megjelenéssel kell rendelkeznie?? (Ez lehet inkább a srácoknak szól)
1	Tervezett szoftverfolyamat modell és architektúra ->> milyen architektúrát? Milyen rétegek (logikai, adat, GUI)? (Zolinak ez tudni kéne???)

UML legjobb program???
Verziók?? üres először majd csak később kell feltölteni??
Gant-ot útközbe lehet modify-olni?
Zoli UML résznél amennyire tudom nem csinál semmit... Ez igy nem lesz jó
A gant cuccot pls csinálja más is vagy majd együtt...



Zoli cuccli

telepítés:
1) jdk, sbt, starter projekt letöltése
2) projekt mappában terminál: sbt update (csak először)
3) ezután projekt futtatása mindig: terminálban sbt, majd run

dili sarokszám  
új ötletek a mérföldkövekhez (látványelem?)
4.4 alatti szöveg cucc